時間長左就會感動？由好感變做鐘意？

而家男朋友對我好好 好錫我
之前失戀 佢一直陪住我關心我
最近佢話鐘意我 我應承左一齊
但發現出街無拍拖嘅感覺
個心都唔會好似以前拍拖咁有心跳嘅感覺
雖然ex對我好差
但同ex一齊真係會令我有心跳嘅感覺

同現任有話題 但總係覺得磁場唔啱咁
有時候諗會唔會自己仲未ready拍拖
對佢係有好感 但未到鐘意
而家好似自己逼緊自己咁

時間長左係咪就會鐘意佢？

唔係

你放過男友啦
遲早派帽比佢

贊成，樓主返前男友身邊算啦

我唔係呢種人

我都想嘗試一下
但我好活躍 男朋友就比較靜

分得手就唔會返去啦
我都想對現任好 但唔知點做好

唔啱就係唔啱

你而家因為人哋對你好
所以想開始

但你自己覺得委屈
對男友都唔公平

男人唔壞女人唔愛，係啱既

女人就係賤 要大把大把咁車爆佢

差啲以為係熟人開post

你嘅熟人又係咁？

我知道呢不刻的確對佢唔公平
但好希望之後係公平

唔好玩人啦 唔夾就係唔夾
我諗雙方都feel到

如果你個ex而家話同返你一齊你會點揀

同ex係岩feel
但知道唔會拍得長
所以唔會再返轉頭
而現任係可以長遠嘅人
因為佢比到安全感同關心我
所以先想對現任好

佢應該唔知
我同佢出街好正常
只係一出完街就有種失落感
唔知自己為乜要咁

去2日1晚旅行 包你有feel

我ex就好似你咁
到最後比佢帽左
你早啲放生佢啦
講到底你愛你自己
或者你唔夠愛佢
你做乜都係為左補償比佢

講真 我知道自己真係唔夠愛佢
但同時我都知比人帽係好hurt
所以我唔會帽佢

你真係諗清楚你係咪真係愛佢 唔係嘅話不如分手

你係咪我女朋友。 介唔介意講你英文名開頭字母

不如你講你英文名開頭字母先

K

如果你拍拖純綷為心跳，我勸你揾另一個啦。
不過如果你係揾終生對象，就可以再拍下睇下夾唔夾先。當你三十歲結婚，人生都仲要四十幾年對住佢，心跳感覺不會 last 咁耐，揾個價值觀相近的人，鬧交會 少 d.

真係，為感覺就唔好搞人
心跳真係只係一時三刻

唔係啦

如果係想長遠發展
連心跳嘅感覺都無
之後幾十年點過？
所以最起碼都要鐘意而唔係只有好感
係咪時間長左就會慢慢有感覺？

你係咪H?

你係咪L

A呀

我撐樓主
有好感就可以一世咁隨街求其執件都得啦
不過如果你真係sure由好感唔會變鍾意既話
快手放過對方 唔好浪費時間

都好睇你地點拍拖。
如果你易受對方做的事而感動，而對方又係咁做滿足到你的事，你都會受感動。但如果對方懶懶閒，時間長左都係白過。
所以都好睇你點樣得到滿足，而佢又 offer 唔 offer 到。時間長代表佢有多 d時間 perform.
不過時間長左，你地有足夠溝通，調節到價值觀，你地會夾 d, 即使當初冇心跳，你都願意同依個人過下輩子。

我想要嘅關心同陪伴 佢都比我ex做得好
可能未係好了解之下就一齊
所以都會擔心
又或者我未走出ex嘅陰影
好驚付出左又得唔到回報
如果佢chur得我太勁
我又會好似反感
唔想做到呢一步 好驚hurt到佢

樓主我同你情況一樣，都係冇心跳既感覺，亦都同意如果當初連依種感覺都冇，點樣行落去。
最後我都係同個女仔講分開，雖然係好傷佢心，但長痛不如短痛。😥

你個陣拍左幾耐先分開？
試過個變唔到鐘意？

屌你老母啊

如果佢 chur得你太勁，你要同佢講。
滿足感好比你入銀行嘅錢，不滿足好比你提款。感情就係果一刻個結餘。
滿足感可以從佢的外在(靚/身材) /內在(內涵/談吐) 條件，或者所做的事/所賺的錢得到。
可能佢的外在不能令你心跳，但你想要嘅關心同陪伴佢提供到從而增加你的滿足感。
結餘/感情會隨著你的滿足感得到累積，
累積到一定程度你會諗結婚。
但不滿足會扣個結餘，扣到零便分手。

面對緊相同問題
有時想分享生活上既野會寧願同friend講左先
有時連佢whatsapp都唔想即刻覆拖下先
最近決定左再努力嘗試一下
如果年尾都仲係咁情況應該會開口分手

呢個都係暖男嘅通病
實際上同心理上嘅滿足感有關

暖男無微不至，一開始俾到開心感覺
但日子一久，滿足感就會下降，覺得冇乜特別
而壞男人耐唔耐先俾一次開心感覺你，滿足感自然大好多
情況就好似餐餐食海鮮同耐唔耐先食一次
後者滿足感會大好撚多

結論：人係犯賤

P.s. 靚仔另計

我係一個會秒回嘅人
但有時見到佢send msg都會遲好多覆
平時又唔會有特別想見佢嘅衝動
都係佢約先出 唔知仲試唔試好

我同意人係犯賤
老實講 如果講鐘意
一係鐘意ex多啲
同現任一齊感覺差好遠

你算鳩數，你擺明唔鐘意你現任，覺得前任好過現任
女人就係咁犯賤

有感覺係前任 但知道唔會長遠
但論人品係現任 會穩穩定定
比你會點揀？

重洗問?
你揀前者既話，你唔好到散左之後揾傻仔幫你埋單

點解要咁對佢

你女朋友咁對你？

就係我而家揀左後者
但我想對後者好
因為唔想令佢唔開心

我知道對佢唔公平
但有時真係唔知覆咩好
之後就會忘記左覆

你講到好似只係一個責任咁，當中真係無愛係入面
你唔好浪費人地青春啦，你死返去揾你個前度啦，你依家根本只係想揾一個同你有激情既人，衰少少講句，你唔配有幸福

....不如分手

你純粹要佢既安全感同關心
簡單黎講 佢係水泡

可能真係

有時出街都唔知為乜
留喺屋企仲開心

咁你都有答案啦 早決定分手

收皮啦

吹水啦, 到時ex 搵你,你咪又擘大對脾

情況都一樣？

所以你到時會9up一個理由去分手
信我
唔鍾意一個人咩都係理由
你總有一日會受唔住引誘

唔會
唔好以為耐左就會變愛情 其實只會令你越嚟越覺得佢煩 最後派帽

屌你老味臭雞

你意思同佢喺屋企開心定自己一個更開心？
如是後者，對方 feel 唔到你不滿足於這段關係？你演得太好？

答咗標題先，唔會
至於分唔分手，問下自己接唔接受到同個冇乜feel嘅人一齊(考慮埋過世呢啲長遠啲嘅選擇)

你都係唔好希望啦
遲早ex冇啦啦屎忽痕搵你
或者你見到啲嘢諗返ex
你就會當個男人係草㗎啦

放過人啦 話唔定人地既ms right聽日就出現 但因為你所謂既試下先就miss 左 你就唔同 幾時遇到個啱既有心動感覺既人都可以無痛飛起依家果個

其實有無女人會代入對方既角度去諗下？

係後者呀
因為佢約我 我都會出
佢應該feel唔到 我都演得幾好

你自己打算點做？都想試下？

我有架 所以驚佢過多一排會發現
會令佢失望
應承佢一齊個下太輕率

咁唔止係冇心跳咁簡單...
其實佢係唔夠靚仔/唔識氹你定係點？
你咁演落去，最後頂唔順叫分手，佢仲傷。
不如傾下睇下有 d咩改善啦。

你個人就係賤，唔對得你好

佢靚仔又會氹我
但真係有啲靜

靚仔都要做水泡
好慘

如果結婚呢，都要對三四十年，唔會會拍拖咁多激情甜密，點都會悶，所以揾番個你肯同佢悶的人為之緊要。

比自己一個機會啦
被愛幸福d

試過咁，拍左半年幾。最後因為見到佢好鐘意我，覺得太內疚，唔想拖而分。其實雙方都會辛苦，之後因為佢，我以後都做唔到壞人;(
會有報應

千奇唔好俾假希望人
我之前就係咁樣識到我個ex

未打完自膠

拍左兩年半左右佢就話淡左搵到新仔飛左我啦

早分早著啦 好唔健康

以往拍得耐嘅感情都係我鐘意對方多啲
之前有一段係對方愛我多啲
拍個陣覺得好辛苦 每次見面都想快啲完
拍拖應該係開心 但我並唔係
最後我都提出左分手
好驚今次都係咁

明白細水長流係最好嘅愛情
同現任會有甜言蜜語
但好似勉強自己講咁

你會唔會係適合做追人果個呀。淨係中意唔中意自己既人。。。。

我唔想去到佢好鐘意我 我先分
但又唔肯定自己會唔會由好感變做鐘意

都大機會係
以往拍得耐都係我追對方先
我本身都係一個好主動嘅人 前題係我好鐘意對方

你會唔會試下等落去，等對象先同你表白？

下 現任已經係同我表白啦喎

接受佢啦珍惜對自己好既人呀

聽落你只係在演好一個女朋友。
你一路咁諗，一直唔 enjoy, 真係好難轉化成鐘意。

樓主幾歲先,細既放過你靚仔男友啦,男人真傷個時一定痛過女人

Agger
好撚憎d人用補償心態去夾硬話唔會走
你咁落去一定會走既
不如你一早走
長痛不如短痛

利申：ex同樓豬一樣 最後我俾佢飛左

出街個陣 我會估佢嘅心情
驚佢覺得同我周圍行好悶
可能係我以往拍拖習慣左估對方諗咩

二十中啦 我知道佢會傷 但我唔知而家傷佢定點

一定越早斬越好啦。你自己都無幾年就30

我知自己幾年後就30
但而家完全唔知自己想要咩人
初戀拍左4年
對ex愈黎愈失望先分開
個4年愈黎愈平淡
最後發覺自己愈黎愈唔知拍拖係應該點做

無人點得著你姐。所以女人講既野真係信唔過。
到過兩年有人射中你紅心，個水泡就變炮灰

可能你想要個多野講識搞下笑的男人？
利申：識左老婆十幾年，未至於每日嘻嘻哈哈，但 so far都開開心心啦。